遇拜登我即刻變大個

示威紛爭繼續高企 遇武肺戰意又再起
搣走口罩 憑熱血 免疫必勝利
共匪滲透煽動反美 內鬥會鬥到廿六世紀
克警相信 盲目撐 佢定必勝利

話就話 賓州想擺動
內華達數夠票哪怕會甩飛
賣力落 北卡都有用
喬治亞 密歇根 仍舊會部署準備

遇拜燈我即刻變大個
投向侵侵痛快得多
爭德州我就有火
儘快儘快辨勝負 問邊家選票多

告上終審 梗冇做錯
原告主控法官都顧忌我
我但求贏多屆
侵~對~燈！

迎接光輝歲月

屌你老味頭四隻字已經唔啱音

唔好沖出嚟柒

示喂紛震

岩音

樓主麻煩 link 返舊 post

遇拜燈我即刻變大個